同女朋友拍左十年拖，你問我答

咩都問得

屌咗未

點識

幾時分手??

平時係邊個屌邊個

會唔會對住佢已經無晒性慾，屌厭咗

有無精神岀軌過？點解決？
點渡過冷淡期？

當年拍色戒係咪打真軍